好文共賞！內地同胞日子過得像蜜一樣甜 多謝偉大的總書記！〈蕭若元：理論蕭析

痴撚線，共產黨偉大到！
習主席偉大到！